[全世界入黎]罷工、罷買、罷市。上中下路缺一不可

首先，唔係叫大家唔好罷工，但係要精準地罷工。
大家自己問下自己，你份工唔返一日，隔離位會唔會做埋你個份？定係第二日你自己返去做返自己D野。
如果係後者，你罷乜工，你叫暫緩工作

罷工要有成效，一定要係前線市民，例如巴士、地鐵車長，甚至清潔工、垃圾車車長、速遞員。
大家返BACK OFFICE文職人員，罷一日、你罷黎做乜。

唔係叫你文職食花生，唔罷工、你可以捐人工，支援前線日薪、手停口停的罷工前線提供生活資助

罷工唔係一日半日，最後一定到你文職參與，但唔係第一個出黎罷

另外，全城罷買！！，所有和理非唔好同我講你做唔到，每個人都可以參與。

唔係叫你絕食，係罷娛樂消費，飲食限消費(每人每餐$50以下)，你阻兩班地鐵重創唔到經濟。
作為消費者，你有權選擇如何消費！冇人可以質疑你
都係個句廢話，爭取商界發聲，你食100個催淚彈都見唔到林鄭，人地溝通渠道多你好多。
你食完催淚彈後走去打個紅底邊爐，紅底老闆再捐返100萬比警隊招呼你咁你衝乜？

當民氣足，先最後有機會全民罷市，罷市一定要無限期，作為終極手段。

和理非各光譜，罷工、罷買、罷市。兄弟爬山，風雨同路。

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

借位一推

真。罷工X港鐵不合作運動

繼續推到上太空

pish

推多次